[I/A] Final Fantasy BE 幻影戰爭 (128) 一週年 FF10 火熱活動進行中

主線人物/勢力關係圖

今期首抽建議: 當期Pickup角
暗拳 : 2020都冇活性孔唔洗玩呢隻Game

首抽建議[卡片]
奧丁
巴哈姆特

首抽建議[召喚獸]
奧丁
巴哈姆特

玩家到rank 10可以加入公會，兵營為公會設施之一
公會係隻Game比較主要嘅內容嚟 有心長玩建議揀其中一個公會排住隊先
公會 : LIHKG [公會戰] / HKFFBE[TG] [公會戰] / HKFFBE+[TG 分會][休閒] / 星耀空鳴[Discord] [公會戰]
FAQ:

資料集

神秘差語錄

11月13號晚11點一周年更新內容 :
FF10合作活動正式開始 ~ 12月31號
14號 免費配布角 : UR 提達 Tidus
水屬光環角 主職 Abes王牌 / 副職 聖騎士/侍

14號 Pickup限定抽池角色 : UR 優娜 Yuna
光屬光環角 主職 Spira的召喚士 / 副職 綠魔道士/言靈使

24號 Pickup限定抽池角色 : UR 奧隆 Auron
冰屬光環角 主職 傳說的守衛 / 副職 格鬥士/士兵

Vision卡 :
14號 巴哈姆特召喚獸連卡 90 Cost [常駐]
14號 免費SSR卡 : 一年的軌跡 [送220碎片]
24號 素敵だね [FF10限定]

Campaign :
14號開始 每日免費10連保底1UR 直到24號為止總共100連
刷書兩倍 碎片關兩倍 曜日關3倍 陸行鳥跌碎3倍

系統更新
1. EX Job
新增等級上限,星盤等等 最新呃錢功能 角色突破到99級以後根據Job lv嚟繼續開放上限 突到滿盤滿等共需400思珠[1 : 1碎片]
初期只有FF10 Tidus Yuna , 雙國王 , 藍毛毛 , 二王子 ,大王子 , 大王子兩個青梅 可以EX

2. Mastery Level
升同樣屬性嘅角色可以令相同屬性嘅角色提升數值,例如HP[%]

3. 召喚獸開放3覺
初期只有巴哈 , 伊弗 , 貝希 , 仙人掌可以3覺 , 3覺後擴張星盤[巴哈 魔力UP , 伊弗 火技UP , 貝希 暗技UP , 仙人掌 人殺UP]

4.SSR以上嘅卡全部追加屬性
只要SSR / UR 嘅卡達到上限[SSR 70 / UR 99]就會追加一條Party屬性限定嘅數值加成 , 例如突爆魔狼卡到99 就會追加 Party冰角限定攻擊力UP

5.新增公會任務
公會任務係以擊倒敵人為目的嘅全自動新增關卡[可撳Skip跳過戰鬥] , 與新公會石像有關聯 , 每日可完成一次

6.即時PVP戰鬥更改
可設定優先選擇與同為設定自動戰鬥玩家戰鬥

7.幻卡覺醒更改
可以用新道具幻封之珠代替彩波做覺醒素材

8.兵舍新增獲得角色碎片
包括限定角色在內 100 Cost角色 = 24小時1碎 70/80 Cost 角色 = 12小時1碎 SSR角色 = 8小時1碎

9.SSR角色及火G追加語音

10. Royalrank新增12以上等級

LIHKG 排隊入會名單收人

冇連登AC 必須入 Discord

要求 : 每日都打公會戰 常玩呢隻Game唔會深潛

HKFFBE 誠招常打公會戰玩家，有意入，請PM

星耀空鳴 公會收人，有意請加discord :

新手入坑留名

棄

唔留

成個幾月冇換過守隊嗰幾位，唔該搵時間執執佢

新入坑留名

無限可能猪

一開頭仲以為今晚終於贏到
諗多咗

好多人重係8月份嘅編成跟唔上時代就被淘汰

比人哋隻中二片幾吓就收皮

你隻未婚妻勁脆同其他兩位隻妻唔係同一個級別 應該裝備/召獸問題?

飛雲巴隻火神未3星

火神召應該滿信賴，
裝都唔差太遠，
睇下被動技先

你隻火神未3星 差咗500血

兩頭唔到岸添，3星咗巴哈，ex咗tidus

咁一係光，一係水

巴哈俾4眼用都得既

你Auron 配巴哈

請問Yuna支杖有無必要整+1,+2或以上？

通常都係整到+5

.GUN

小薯+0

小薯關都過唔到

兩個老屎眼又9c可恥到

佢大薯 我真小薯

120 TIDUS 笑鳩我小薯要用79

我得翻幾百石又周圍講咩

記得打手動PVP拎石,而家可以揀全Auto咁打,唔洗擔心

都係果句啦

我得番百幾石

碎都唔敢買

頭先求其執左隊野打活動pvp(自動)之後打呢幾隊
光盾+yuna+櫻
雙計數+yuna
風計數+萬聖屍人+yuna

全部yuna都115-120但係贏哂

Sor,萬聖屍人個隊好似記錯左

搵時間都執執隊公會戰隊,你隻光戰重用緊Jump+1

唔係轉返啦咩

已輸行動數

大家有時間整下守隊

連輸8日好易散

大家加油

其實係真係唔夠抽
其他隊換晒新世代隊

場地好大影響

魔up，我哋又冇魔耐

好似上次雷狙場俾人狙爆，過咗就正常返

希望老母出，sasa ex會幫到下

心思思想抽新角 但唔知夾唔夾基加

無魔角都唔識玩呢個場
又圍唔到buff

唔關魔角事, 其他魔角呢個場都係廢

應該唔太夾？感覺上基加唔開ex 同時代脫節咁 Auron 本身可以玩打擊做第二個打擊面

笑死
youtuber 120LV auron畀火雞秒殺+0咗

無冰屬係火雞秒唔到如果有 就第二下

呢個場重有人玩火G

咁又真 廢廢地

點解合成武器有時有得比我揀屬性 eg.攻擊型/會心型/魔攻型etc..
但有時又無得揀 random出
刷左幾日材料諗住整把+5yuna 杖
好驚出左垃圾屬性

你一次過整+5過陣63把入面有3個屬就有3個屬揀
如果你整+1 得2把 咪會得一個屬/二個屬

就咁整一把咪random出
你夠料一次過整就可以揀屬

佢幫你整+0合上去既時候出左咩屬就有咩屬

即係我依加儲夠料一野整把+5出黎 就可以揀屬

明白 因為整+5入面總共有63把 所以如無意外都會出曬咁多個屬比你揀 反而整+1得2把合出黎 有機會2把都同屬 就得冇得揀屬出一隻

係

射射

聽倒佢句負けたら草だけど(輸咗就搞笑)
我就笑咗出聲

邊估到有人會放火G上場重要正中間

就係估到開始多auron冰隊先咁擺
計中計中計中計

劉明

第二日就開始多冰佬落場

飛雲巴出場未

冰佬勁咩 話就話限定角

點解合唔到既 明明已夠料

唔夠藍水
佢條數冇計埋下面覺醒啲料

即係藍水我要計埋+4 +3 +2 +1 個啲？
即係1890+930+450+210+90+30？

拉落去有講要幾多

見到喇 原來有得拉落去 唔該曬
仲差5百幾支藍水 刷死人

跟機放隻火雞落去玩吓先
橫掂連續幾日都畀人一嘢清

我哋依加個位有排都未見到阿叔啦

尋晚對面先一堆yuna

YUNA 都出咗兩個星期又派幾百碎, 有好正常

啲gay佬大叔控唔該快啲練好殺晒啲光隊

見隊野最多都係打到3星..
無補第二戰好唔掂

咩事唔買得碎片？

你夠碎99

Click ok會照比你買
但因為你已經滿碎
會變左做3虹幣+3粒FF10思珠

咁lv99之後要點再突破？

3個job lv15+本體lv99就突到

就係用FF10思珠突？

係，思珠用黎升16-25job lv
夠job lv就解鎖到lv上限

明晒，thanks

星耀空鳴

啲光隊多到嚇死人,輸硬

變鬥光隊多

我有數過上位啲會隊隊都廿幾隊光隊

而家都係鬥多yuna姐

殘一隻既留俾殘二動打

加油

認真 輸到咁都之下日日0/1既有無考慮執番雞先

好多殘 大家執雞先

執殘2-3先

殘1留俾二動殘既打

仲有光戰

行動數好似贏緊
但其實光隊無人敢打

加油

9打9

我2動會打,但2個ac連1動都未行得出

因為真係好難打

淨番每人打一隊就夠贏

贏到dick話

好驚隻yuna車個LB過黎死晒

氣功佬應該殺倒OYO頭?

我打隻雷狙?

唔知
我地會無光隊試陣

吹氣師應該一下一隻

等埋fu巴出手

有雞啦

冇咗

掃低晒兩隊最勁嘅光隊喇

加油

仆街了 無血開新隊

ae 睇啱打

都要開行動數唔重要,我地應該連全清都做唔到

淨低嗰幾隊

一係我開有牛仔隊

好打啦5分鐘

係咪唔打直接投降

打啦

有人棄咗,未收得切人所以輸咗

只可以接受唔夠yuna打

加上又有人冇打

if you can't beat them

john 一齊唔打

多謝大家一路既g持

之前最高上到第4係大家既成果

冇需要去追回以前既成績

休閒玩啦

都好耐無降過班
好想玩玩了

50位等緊你

大家都努力左一段時間

EXJOB就係LIHKG沒落之時

真正打壓冇課

你重課

輕輕鬆鬆

公會幾時會有人有成形光隊可以試陣

牙雲

假設大家都中間放坦
唯一有機贏到光隊就係火拳衝去LB秒3號位
秒唔到就俾坦吸仇等俾對家Yuna補到3隻滿血
D OYO 6千血已經唔駛諗
阿雲隻自復櫻唔講啦
你地用咩打

F咩咩好似錶到啲暗55光耐尋日兩隻都守到

LIHKG收兩個每日都會打公會戰嘅人,冇連登AC的話去#1 DC Link入面PM我

+++

又翻出d垃圾活動

出垃圾活動先好,呢個禮拜有公會event刷得邊樣

仲要火拳先出咗無耐
咁快要翻炒

都係既，趁而家3倍日日都掛緊multi打定d料

雞都執唔倒

屌明明試左打團入面幾隊YUNA都嬴到
一出去打就撞

哪來既勇氣唔執雞先

01分就打邊有雞

等多陣咪有

18分鐘 打未

剩兩隻搵幾個開啦, 無雞又唔打 有雞又唔打唔知JM9

開未 1/2過d

贏係咩感覺
已經忘記咗

唔知咩係贏

@TSYM

二動有兩隻殘既照開隊

攞唔到滿分係問題

對面仲要有1隊2/2 1隊齊隊1/2 5-6隊 冇打
都唔係輸少少

咁我地本身打少個，人地又高分過我地，差唔多啦

抵啦 休閑公會學人上頭四
唔知仲要輸幾多場

之前上太高，跌落嚟係痛既

起馬要收返個人先日日開頭少兩動

排隊人數：0

一周年大家都唔sick玩了

有yuna咪識玩

幫手打爆

屬抗上限係90%

係無得無效定係未撐到上100?

本身靠裝同卡去到72%光抗，然後幫佢上25%光抗buff 都只係90%就封頂，冇得玩屬性無效 唔知係光暗先係咁定其他火水屬都係咁

魔防墜奶打class match好勁靠佢連贏10場
早知第一日就開始打

早

武器係咪一定要一次過整先會+5 有冇得單獨整再合併？

可以 麻煩啲咁解

打pvp 同會戰兩個世界
場地影響太大

有得圍爐開魔耐已經好唔同

追住yuna扑

希望下個場唔好又圍唔到爐

btw 今晚有人打唔到應該28人應戰

全盛時期嘅我地可以輸幾多場

10場

目標係條戰績list見唔到win

牙雲守隊換咗光隊,大家可以慢慢試

join公會有冇咩戰力要求，暫時得呢幾隻抽得

巴打勁到....夠晒打會戰有突

呢度有三個比較活躍既公會 詳情可以睇下post頭

冇,即刻Add LIHKG 每日打會戰,唔好成日潛水就得

岩岩先捱到有活性孔出頭

喺休閒會hea緊，打埋今晚會戰先退

ok

真係好無癮
無YUNA就打唔諭YUNA

嬴*

淨係得yuna打得贏嘅
成隊光隊就打唔贏

光隊對光隊都難贏

咁我都知而家光隊分左幾個級數既
YUNA
巴哈卡
堅牢卡
有哂3樣基本上都玩撚哂

等換場算,可以圍爐光隊威脅少好多,Arena啲光隊就係你唔洗Yuna都贏到

希望越大

等新角就真

最驚下個場好似今次咁圍唔到爐

新角都無用啦..當你真係嬴到你都無5萬石突

終於贏咗,打少個都
滾動

好波

係咩感覺

返黎啦 二師兄返黎啦

聽晚咪又要輸

打埋聽晚場會戰先30人

你唔係收緊2個咩

傳說中限巴d朋友

開EX俾我未

.gun

120LV暗拳攻擊力好似好勁
不過好脆皮

可以一拳打死光隊角
但係都會畀人秒

痴線佬啲片真係好好睇, 好真心鐘意玩呢隻驚

救打爆

29號仲未有月頭角情報?

放緊假

阿婆yuna冇晒復活，ap，光戰冇自補

二動有兩隻可以開yuna隊消復活

加油呀

打139先好啲

12分鐘

5分鐘

Kayser你兩日冇打會戰了,係棄咗定點講聲ok?

呢個星期返夜更，六日比較忙，聽日會打返

Night 巴，你係唔係我地分會過去LIHKG ??

Arena 最後30分鐘 今個禮拜前1000條分數線極高 各位注意下

對戰Yuna應對方法
幾實用下

抽咗yuna冇巴哈姆特都係唔夠打

Bingo任最後一日,檢查下自己完成晒Bingo任未,個邊有3星召獸覺醒同EX角色嘅重要素材,唔好唔記得完成

分會係咪hkffbe+
我未apply，咩事

以為係你！無事了

11點仲未有情報，睇黎12個鐘內執笠

辣殺驚 不意外

數緊銀紙呀，遲下重要上法庭 忙緊

仲諗緊點寫封營運信先唔會炎上

寫血書都炎上 唔使諗

用骨髓寫

畀隻marvel蝕到執柒咗

冇公告好明顯由得你地

拳黑肉

火雞都有ex

下個會戰場艾琳應該可以去到8000血

下個會戰場 = 暗拳一下一隻,艾琳一下吸血一隻
希望土忍上到場

聖誕黑肉著到咁淫

我地公會無人練暗拳gg

火廢老呢

有拳職就得

對波

要抽了

拉瑪Ex

抽佢老母

有冇人練晒暗拳同聖誕黑肉
肯定可以完美殺光隊

冇咁多EX鑽

玩到而家得一粒

公會Event會再派一粒之後要繼續等新Event

$7XX有一粒
2000有償都有一粒

EX 拉瑪同妻都一拳一隻

無買有償2000個粒啦..

臨轉場終於砌倒隊贏倒牙雲光隊

之後個場係平地好似可以圍爐,應該會好少少

買咗一粒，貴到

不過之後會越嚟越多送

拮阿雲爽唔爽

UR幣可以換已開放EX嘅常駐角碎片

同埋聖誕角嘅思珠

有廣野Letter睇了

真係一開波就解釋堆炎上野

3中1

送多一粒EX鑽

聖誕黑肉有每日5碎買 應該60有償

封信係咪寫會送5000石

發現素早打光隊先係最重要
而且最好平均

正

角色接近速可以收光隊皮

賠5000石

睇完封信了,主要係回應同解釋炎上 同未來會搞返回避隊
第一部故事即將完結
賠5000石
12月活動
冇了 我諗本來應該封信會講好多未來系統更新 但炎上令佢要用成封信用嚟解釋

有咁多必中可以點調整，必避？

聖誕思珠應該2000 UR幣可以直接換400粒
佢冇講上限

有必中,玩過機戰都知有必閃

機戰入面必中優先過必閃

必閃優先啲

屌FF思珠冇refresh

唔會啦

嘥咗幾日時間

最後一日食到隊巴哈光隊

5000石已派

首先要有YUNA

第二隊

墜奶有內置hate，4move，可以推到魔無效，真係幾好用
可惜最後一日先執好

我都係最後一日先試好個走位 其實都係拎牙雲嚟試,佢不斷換位俾我地試走位成功咗有求必應

咩角？

光SSR墜奶
啲櫻同yuna頭3round打落嚟全部1

我都係用佢試
試咗好耐先發現用老母卡+素早係最有效，堅牢都唔駛落

仲有眠劍都有喜出望外嘅效果

excel好耐未試過

估你唔到

準備一抽入雲 勿諗

射雙雲

留石 不了
你地加油

要石咪

挖

拉瑪

聖誕港女勁到

多謝SE baba嗰5000石

又中

抽唔中

你已被鎖定

就係嗰5000石

唔記得打素材關D 花
今晚唔駛訓

大家好友最左嗰個位放滿加成唔該,方便我地

咩Tidus配巴哈卡都得,總之滿加成

Tidus唔難 巴哈邊度搵比你

放左
但聽你語氣係咪睇唔起TIDUS

只係想講物攻角裝魔卡都冇所謂

狗黎

睇落咁普通

唔普通啦,差唔多16定18精神重要第一件10魔耐 重要係飾品

想問下素材關D花係每關掉一粒定總和掉1粒

節日角butt了

總和

素材跟素材,粉豬跟粉豬

難唔難跌,而家先打..

好難,放棄吧

你唔係掛足一兩晚唔會出

好勁喎
由必備刺抗袍轉做必備呢條鍊

唔記得有特性

啲光之甲蟹晒

我兩日先出到

咁你跌個陣有無3倍

因為啱啱見到無左3倍
所以想問埋你地跌花係跌1粒定3粒

1粒

出係出3粒 但佢上限1粒 所以只係俾1粒你

而家係咪仲未有打擊召?

SSR
聖誕黑肉輸出 缺打擊召,打擊卡,土卡

應該一個星期後就出

黑肉個character quest係佢間房

放棄算,好眼訓

掛下公會event算la

公會Event掛分 / 新公會戰場試陣

都係冇得圍爐

企最邊嗰個完全唔知係做乜單挑專用?

唔會omega係打傷呀

拉屎

圍到嘅係要靠Trust拉近 個邊單挑位嚟

好騎尼嘅地圖
萬聖計數開縮地第一步就打到去對面

條項鍊係16精 324血
其他兩個特性廢的,血同命中型

6格技,而且鎖定目標,目標移動後仍然會被刺中

唔講速度只講劵既話應該打H3定n5好D

之前幾次都係N5多卷d H3高分d

其實 召喚上3星 係唔係無需要留, 早升早享受?

咁我打N5算
排名WFC

淨係覺咗巴哈

二公子is watching you

哪有巴...

咁好似等臭丁仲好
除非你有用開伊夫

跌卷機率好似都係H3高

有無公會收人？

睇post頭 呢度有三個活躍香港公會

睇下有冇心水公會

我地分會 HKFFBE+ ，有兩個位
有Telegram group

排名大家有石拎架我兩個ac 加埋佔咗公會3份1嘅分數，唔好freeride 得咁過份啦

free rider大大聲講wfc

笑甚麼 你也是

我爆緊水

笑甚麼梨刀系

禾劍系 梳

系llm

但係換咗場打唔贏牙雲

我用牛郎完勝到,一下LB 打7K

我一隻大力角都冇
希望聖誕黑肉掂

牛郎可以係攻隊威足咁多個月都唔簡單

見到貓突左張活動ur就知自己隊水隊唔完美了

127斬耐隊

佢水王

@飛雲巴
你隻GB咁樣Build吸唔到仇的,佢自己本身冇吸仇技 你隻Yuna會被集火

唉
突滿哂水龍占星SEREN
唔想再買卡

唔洗啦咁

冇比較就冇傷害
我都冇升巴哈卡

15分鐘加油

巴哈卡等日後用有償石買自選碎都得既
不過活動UR過左就無

我見上位公會新公廁守隊排陣係Yuna 光戰 單挑打手[一動根性Kain / Lasswell]
好守過純光隊

89 Lasswell 守咗3隊0

唔使訓

個step中哂聖誕ramada,有無話佢嘅ex掂唔惦

聽講廢

咁粒石都係比luna算lu

冇內置防貫斬貫之餘連技都冇

已準備萬性咭

尋日F咩咩喺DC 貼

如果招STOP斬個機率同阿格STOP斬一樣都可能OK
不過而家啲人build番晒斬耐, 唔係咁易斬得穿

條友拎堆裸角嚟試都有

3隻soldier HP 同攻白值最高係佢 好似係

照計番防咋麻 tidus 120 又有破防

佢個白值俾得最好ex 啲技傷都算高，死宣技210%,stop 斬 180% 但冇防貫 要配萬聖卡/降防角先有得玩 占星妻/Tidus 應該夠補呢個缺點 又或者遇坦時用吸血技始終個攻可以去到1700 血又過6K

不過聖誕港女先係大贏家 EX 後數值同Auron 一樣，連個血量都係魔抗斬抗本身又20% 真環境角 琴日已經有上位會放佢係3號位拎6星

派1000石

不反了

咩黎

排名稱號姐

執左隊光隊殺手 預我開一撞0

cum

2021都黎 仲光隊

已撞Kain

做到一半 .gun

加油

Baker 話晒都係以前成日對既會

加油呀

睇好3號位咩角先打最好

全部車落130

又守到0 根性Kain/Lasswell 3號位無敵

返黎啦大家

好波

公廁隊回歸隻Kain 一定唔可以用活性

流商係咪唔會出魔狼碎，刷極都係FFX嗰兩張

會,但低機率過新卡

當你突爆咗就會係咁出
呢隻西game係咁

冇撚有錯

應該有第二隻聖誕角?

男角

同黑肉一對既係武漢王子

可以慳番 正

又回歸

專抽男人果個話慳番, 笑JER

Ching是咪有咩誤會

屎弱土打
Rare 弱水斬/刺

加成角大 : 3隻聖誕角
中:3隻FF10+艾琳
小 : 奶力愛人 , 主角 ,拉瑪達,電姆

賠咗5朵深潛花

唔駛打啦..邊會有土打擊

OYO

有隻免費土打擊角,冇加成咁解姐
拎Tidus 加成中打Rare 怪囉,又係免費角 今次應該係難得人人都可以參與到

個隻ssr低攻到仆街，用佢實比人踢啦

最緊要solo 打得過，然後R 啲rare 場就夠今次Rare 拎Tidus 唔會俾人踢啦又有加成又4連

雖然rare係打到
但唔敢想像有幾多人搶rare

而家rare 有保底出，啲場應該好多

公會大把場啦

上期公海搵場rare都難

上期我都冇打

快速入場揀1~10lv 就好易

學到野

今期應該無咩人抽土拳
連帶RARE場都應該會少左

點解呢個場D YUNA好似易打左

飛雲巴你隻中二用錯咭

有前途

次次突發張見知らぬ世界都佔足兩個位, 想點

同如果有肥可以升3星暗狗比中二用

二公子竟然會撞0

佢jaga

成日失守,本身上個月諗住可以成個月都唔撞牆,結果29號中伏

今日俾隻Rain3連魔法見切,以後唔敢笑Rain

冇魔up

唔好輕敵
加油

好少見你撞
以為你唔得閒求其揀

我一個月最多撞1次,今個月咁早破處多數瀨野

3隻見切隊隨時守10隊

二公子近排都差啲死, 仲死埋個忠僕

咪同你果時玩回隊一樣

見切無必中

回隊遲啲強勢回歸啦

必中無效 然後必中無效解除

直接全隊命中+100算啦

我必中你個見切

睇到剋到就打

有牛仔雞

照開隊

唔好放計數3號位啦

唔洗留2動 行動數唔會輸

打得

行動數贏

無聊砌咗隊火雞隊同會腸隊冰隊打
好正

一下一件

無坦真係差啲

遲啲有多啲冰隊真係可以攞出嚟玩吓

我用黎打光隊

冇火，同射耐，必屎

痴線

成粒洲制導彈咁

又係打呢個公會
差唔多夠cd就打咁濟

我隻牛郎俾聖誕黑肉LB 打4400 秒咗

換咗張劍豪卡嚟玩，光戰都可以魔法無效

呢個公會我地前日又輸過

今晚到我地輸了

15隊打8隊
穩喇掛

又立flag
輸咗為你是問

14隊打6隊好耐未咁壓倒性過

大師兄返黎了

聽日分分鐘又要見返個堆隊,不了

拎到個平衡就算
晚晚輸好打擊士氣

勁

jump

冇咗魔力定魔攻UP光隊易打咗

冇魔up差好遠

月頭未SET 好隊啫, 好似係

光隊係真係易打咗,Lass一隻都穩食晒3隻光隊成員

三號位火雞陰人有得諗
完封倒對面一隊一動

但要成日換

星耀空鳴收一個常打會戰嘅,入DC傾

Arena 整咗隻唔洗開魔耐技已經100%魔抗嘅sasa
開Kain Trust上Haste 瞬間36仇恨

用墮奶淨係揀光魔隊打都連贏30場
好爽, 打落嚟1

有3隻二動既開隊

剩1隻個啲唔好再動喇唔該

再講多次...
殘1隻嘅唔好2動
你覺得你2動可以打殘人嘅 先好2動

呢個會長表達錯誤

咁啱有3隻二動

其實我想講有3隻角既二動開隊

駛鬼開咩
得返d雞野輕取啦

9頭果然係9頭王

唔係對面咁多人冇打就算咗步數

係，又返黎啦

對mmg唔打既時代又開始

個行動數本身應該唔會輸,有人開波死剩1隻都2動咗,ABCD啱啱SD MSG同佢講咗 應該聽到

星耀空鳴收一個常打會戰嘅,入DC傾
另外LIHKG 長期地收一個即戰力,冇連登AC都係入DC傾

咁落力幫我地收,唔該晒
個公會RAID我諗我都係掛機刷分算,人手肝真係會死

點人手肝

人手肝

聖誕黑肉究竟有咩vision卡係啱用

石巨人

第時呢邊解散都有地方去

感覺突發真係冇魔狼碎，日日刷晒大水都完全冇見過
屌佢咁樣復刻多十次都突唔爆

唔好諗住要佢 自然會歪爆

可能到時係我地解散,到時我地去左你地到

我都日日刷晒大水
通常都係唔關事嘅角色碎兩格
3塊聖誕黑肉碎一格
FF限卡碎三格

如果有滿突土巨人, 聖誕黑肉就有8千幾血

有兩把+3武合唔到+4武，係唔係改左系統要一次過整到+4無得合？

要2把+3既LV30武先合到+4

喔，有把E左，醒唔起

仲有千9劵未清
想嘔

今次呢隻算好啦, 用晒bonus角都可以auto, 隻FF男豬得74LV

無咩BONUS角
同埋AUTO好低分
會搞到抽劵勁少

鐵拳黑肉虐殺光隊

清埋佢

7連勝了贏多場上Master

贏撚到咩

聽日應該對到堆課長隊了

依加個排名OK LA 唔駛再上

Arena 最後50分鐘

真，依個位幾好

痴線佬都絕望了

佢好似幾個月前先講完然後又真香

國際服聖誕拉瑪達同女主都有隊長技

仆佢個街又消費我OYO

卡技d狀態機率係同lb一樣定係同普通技一樣

0.25啦

Omega

光伯都比人笑得耐

咁佢EX之後本身已經好勁,啲最上位嘅會用佢 = 最強光隊,而家重要有埋呢張卡

計數條罅正面開得咁大
不過國際服嗰面計數仲未夠勁咩

又兩張斬卡, 仲以為會有張打擊卡畀黑肉用

我都以為Omega會係打擊屬,點知又暗斬

佢地最新公會場地用咗我地以前Arena個場
範圍耐性+15 計埋張卡水計有50%範圍抗性

巴哈+堅牢+呢張
光隊無撚敵

今個月呢個場純光隊唔勁啦,係下個場未知

點解可以出到咁唔均衡
土屬同打擊真係終極垃圾屬, 聖誕黑肉就兩樣齊晒

斬隊好易蟹

唔係好敢投資

@飛雲巴
你隻光戰冇熄trust 技係唔開吸仇做唔到坦架

冇打傷

清埋佢

加油

猪行動數

殘既打走隻tidus

打未

我愛飛雲

啱啱睇到

比Tidus一下一隻

救世

感動

聖誕黑肉用?

今次Raid可以刷返30%魔力袍同埋射抗袍

10次中巴哈機會

gun

2000有償或以下既話就買黎突中二王子

貴過365x3就不了

今日打唔到，部電話卡住左白蘋果畫面，開唔到機

暗拳會唔會秒rain

2動有2-3隻角優先開隊

行動數夠

好似有冰隊角對面

轉晒光bor 似

完全唔知 佢地剩3隻又唔開隊

yuna一開波剩半血唔補血乜都唔做向前走

用家問題

55

88

yuna話啱啱好補乜血姐

剩半血係唔補,應該3分1到先會補

Yuna話佢太on9
完全唔想理佢

yuna自己1打3唔洗補

刷完

電話聽日會拎去蘋果整，今日都打唔到會戰，會儘量試下撞唔撞得返個ac，但我諗蘋果應該整唔返要reset部電話，記唔返個ac我就玩唔到要棄

裝個bluestacks照玩到
咁快唔記得自己acc?

無綁SE BITCH?

有冇綁多部機 iPad咁啊

師父EX技

冰法有內置貫咁應該幾勁
隻OMEGA就擺明畀中二斬光隊
不過都有可能月中出隻新暗斬

但冰法自己本身脆到仆街 同埋冇魔耐貫

有減hate仲有一條生路

有新野抽都無人講？

冇人玩暗隊

Omega卡

抽野唔叫？

大家如果未打過normal boss 嘅話去打一場，打咗就唔洗理

之前有用mono玩，但宜家好似偵測到用模擬器就彈左

試吓更新

UR Raid裝

你前妻

an機係咪可以成套data拉落另一部an機度？

拎fd部an機試試

@飛雲巴 你隻光戰唔曉吸仇呀 同最好唔好放1號位

對面隻YUNA連續5,6吓被動技, 我嗰隻就一吓都冇
一開始秒咗3號位3打2都畀佢屈死咗

未打normal boss 嘅記得打埋，個到有2百幾石拎

極危險

已為公會加左3000分

一人屈多500分應該就夠

要打個d打晒啦
唔打既都無預佢依家會打啦

累計962無晒水

然後聽日又Raid

hea打

dllm

cls架咩

因為你, 我以後都唔再出文
party is over

之前升左3星黑狗無乜暗魔石

咁都關事

唔想知啊dllm

上次yuna課剩諗住是但博下其中一隻

歐洲人冇一個是磨菇dick

歐洲非洲又好
依家想玩新角就要放低4萬石
hea玩咪算

新召唔駛抽中就有得玩

我都想要蟹仔

輸畀對面啲yuna就係輸在巴哈姆特

冇辦法 巴哈係威d既

執未

乜未執架?

聖誕黑肉爽

Rain無晒吸仇
點撚算

都6星

火拳1打3

9頭好鬼勁

Kayser 2動唔該...........

好似無隊打得贏

執1隻再開一隊都OK

TSYM勁撚到

佢有坦既話就打唔贏了

報牛成功

又差一場上Master 3 係時候輸一輸

LIHKG需要盡快輸一場

輸可以jump加士氣

今次Raid 可以4隻大王子 / 1隻聖誕黑肉 一場清100

暫時無課係咪得20粒碎俾你進2隻UR召?

yes

想屌埋石巨

R9 16213

R10 45315

R10 9377

成功一隻solo到100LV

今次個Raid難度Set到俾新手打咁,連R10 都係3 隻79lv Tidus都過到嘅難度應該勁搶手

野團Lv100接唔接受99艾琳玩？

一半一半,因為未必肯定到你係識玩嘅艾琳 只開副職用戰士個招撞擊技

咁野團除左黑肉仲有咩人唔會Kick

都好多嘅 斬隊咩斬角都得 4隻Yuna隊,Auron隊,Tidus隊都見過 因為今次難度低所以好多唔同嘅要求
當然我都係建議自己solo刷100 輕鬆好多我2個AC都係自己solo 不斷刷100 有Rare就放出嚟,一場7000幣

而家先打到5x,唔知斬隊夠唔夠Solo

有黑肉有基加實夠我一個AC 用 基加,藍毛毛,牛郎,艾琳斬隊
另一個AC用 基加,黑肉,Lasswell,79lv Tidus
都係剩4/5 Turn就完場

用緊呢隊solo,聽你咁講好似有希望solo到100

R10 46066

肯定得啦

第2輪 -3

-2

打2個raid

Auto姐,比起以前手動簡單好多今次重要少埋諗隊時間 求其一隊都solo到100

自從特效變左+分+掉率就無左d煩9耐性逼你用乜屬乜攻擊打
好耐無入過人場自閉solo
但一個acc都夠累

聖誕黑肉著咗raid件聖誕衫，乜buff都唔駛rain側面打埋去都係0%

7439
gvg點打

裝埋魔狼喺佢度就8000UP

點玩

以後唔打阿格

好撚憎YUNA

你有Tidus又唔用

唔知點組好

3號位120 Tidus 是但上個物罩已經打到8成物角

無隊睇既

仆街了水隊無人清

第三場都守倒一動

條屎忽鬼死好彩發動反擊

仲有一隊冇人打

分好咗打嘅次序啦,淡定

仆街, 上咗Master 3

打完個J好落返去啦

R10 8619

公會任升級咗,而家可以打埋第3級公會任務

R10 30389

R10 52710

清唔晒

係要full team打

r10 30829

第二輪

r10 42172

R9 84431

R10 86881

第2輪-3

r10 4828

r10 89792

對面要清我地大概14-15動剩

希望睇吓隊再打

對面撞多個 係時候啦

唔確定贏到既清雞先

小心單隻yuna滿ap

加油

衝呀

打啦 5分鐘

二動殘2 清走單隻tidus

又贏?

負6贏到

好波

大海石沉

對面撞晒

有人守4隊1動

前十了,危

對面殺唔到我先嬴?

係，你隻tidus勁到用晒tp，滿ap

點睇到滿AP

3號Tidus 好難打,上位公會諗咗好多方法但都冇一隻穩食到

月中出雷角啦應該,一隻UR雷隊長都冇

睇返對面戰績

聖誕黑肉呢個場真係好撚勁,但下個月冇咗打擊UP,又唔出打擊卡的話 應該會冇咁勁?

姐係威得半個月

跟ABCD條路嚟行注定仆街

抽唔到咪要迫住行

可以收工

打arena一樣秒人

r10 62080

R10 33978

除左限角仲有咩角值得用料升EX?

光伯+埋光伯卡應該勁到傻

一係等下隻ex先再睇

希望光盾EX有自帶吸仇技

R10 22132

R10 91047

R10 1262

R10 80222

今晚打Mysidia RAP4千幾分

輸咗最多扣5分

已棄 勿念

留意對面會唔會撞
打少兩隊會有優勢

加油

對面玩開1打1直接

有剋到就打

對面好多1動開得1-2

睇吓佢哋剩行動到唔到14-15

1動冇信心打到就清殘先

最好剋到

隻暗拳大力到

13分鐘

已猪，打埋佢

清到，好波

雖然猪，但算好好

你隻基加聽講唔會開斷絕先,而係開垃圾Trust先

pvp 今日結算

係，今場熄左trust技

開左斷絕都俾隻暗拳一下秒左

暗拳EX招技降30%單體耐,光戰都會俾佢秒殺,正常

啲聖誕黑肉著埋個件聖誕衫,再泰坦卡
好恐怖呀之前重笑泰坦物理人殺配20回

隔離擺多隻嘢幫手放虛像, 應該淨係得必中打得中

R10 93786

r9 13373

R10 13147

R10 84162

r100 99999

R10 92729

宜家igamebuy改左WhatsApp發貨？

諗住課1萬yen，叫我cap PayMe資料仲問我課咩game

小心啲

新射角

你地無係Igamebuy買？

你揀要15分鐘內即時儲值個隻?

唔係，普通個隻，無即時儲值呢幾個字，貴少少個個

收到卡號，不過之前都唔會咁，下次都係唔係igamebuy買cap個pay me個人資料個頁都唔知會唔會有事

咁怪雞

今晚對you tuber

@奶力 巴沙拿 不如今晚改埋做Momonga

我哋會有5隻127 全部改名MMG 我想睇

gun唔到127

r10公會場

多一隻r10

公會場

咁遲先講

水sniper

唔遲

4

咁127rk大神
真係跟唔到

好
唔知我今晚個一拳超人陣打唔打得贏

又水, 呢隻驚係咪on9

3D個樣柒過2D好多

水屬啲卡多到用唔晒
雷同土就一樣可以用嘅都冇, CLS

下下都專卡

仆街又冰G又OYO
係咪想逼死我

對奶可以一戰

伏